想問最平一張有香港號碼嘅sim卡 幾錢? 唔使上網 想收到sms only

鴨記有? 定要去電訊門市?

幾錢度呀

20-30.
岩晒發夢時用的太空卡

幾蚊